Ette tuli kirjutaja Braunbrük ja kaebas Madis Andressoni peale, et Madis Andresson on kirjutaja vastu ütelnud et tema Kawastu kohtu nõudmise peale 250 kopikat sisse maksnud, mis temal Kawastu meestele maksta olnud, Kirjutaja kätte annud, kirjutaja ütleb aga, et tema kätte seda raha Madis Andresson mitte ei olewad maksnud, waid Madis Andresson kõik wälja wõtnud. Märt Kütt tunnistab et kirjutaja olla maja ehituse rahast Olu raha ära wõtnud. Jüri Jakobson ütleb et tema ei tea midagi ja Karel Paap ütleb nii sama. Toomas Kook tunnistab, et kirjutaja on ütelnud et tema wõtab Olu rahast 1 rubla ja lubas tema kätte anda.
J. Pringweld [allkiri]
Karel Kaddak [allkiri]
Karel Torruwerre [allkiri]
